支那開始推行種性制度 杭州試行教育新制度…

中國不少城市正在實行社會積分制度，杭州市教育局日前公布了一項《杭州市區流動人口隨遷子女積分入學實施辦法》向中國人民徵求意見，指出未來父母的學歷、技能、納稅、誠信等都會影響孩子入學，引發譁然。

臉書粉絲專頁靠北玻璃心就轉發一則網友貼文表示「祖國杭州針對非設籍人口開始規劃實行九品中正制：父母社會積分不夠，兒女沒資格唸書。五千年中華文化威武！」引發網友討論。

有網友表示「很明顯中原地區被外族統治會是長治久安的方法，沒有之一」、「新種性制度」、「老子革命兒好漢、老子反動兒混蛋」、「共產主義蕩然無存」、「上樑不正下樑歪是這意思嗎？」

共匪 cls

仲唔係Nazi？

以後D人讀中史對東漢至東晉會有好切身既體會,易D入腦

社會信用制度一部份嚟嗻

癲癲地

又係杭州最進取

Push

其實大家幾時先認清中共既本質係一個朝代
除左無父傳子制度
本質上同清朝係無咩分別

中共真係走火入魔
都唔知點形容呢種垃圾制度
侵犯人權之餘，都令好多人冇左未來

好呀
推多啲呢啲善心政策支那先會快啲爆

link?

讓一部分中國人先富起來

中國人反抗啦

正常就係
但唔好高估支那人嘅能力

杭洲人，反抗！

鬼國真係痴l線

溫下咩叫九品中正制

支那=最噁心民族

精神上的廢人

由家天下變成黨天下

上品冇寒門，下品冇世俗

今日你同我講習大自封新世界既神 我都唔意外

呢個垃圾政權都要有一班垃圾配合先run得到
係咪痴撚線架

呢個好似係東晉門伐政治

CLS

支那人咁忍得

重返帝制指日可待

正呀diu

幾時重推 8股文同留辮

咁先長治久安嫁ma

杭州…中國最尖端既野係曬呢度

重性奴隸制

然而仍然好多畜牲表示国家好好，好撚愛国！

我一直都係咁講
唯一分別係家天下同黨天下

私人企業做高級點計分？

上品無寒門 下品無士族

我是愛國者GAPGAP

有左好多年，好多大城市都有，一d都唔新

差過清朝

幾時正式登基
改元維尼

我覺得係 家天下 同 家s天下
黨=十幾二十個紅色家族

倒行逆施...

真心？
CLS 喎

我就等緊支那強制人體植入晶片

傻撚左

沒有被植入晶片者，不能作買賣交易

小部分繼續勞奴其他人就得

好想知中國依個地方同人民

係咪永世都係咁 不停重覆做奴隸比人折磨比人侵犯而唔識反抗

又或者百幾年後反抗完 又係回到同一個結果

已經變到同1984一鳩樣
你一出世係果個階級嘅人 你嘅後代永遠都係果個階級

有幾出奇 連登抗爭都要分學歴資格啦

Source?

要share畀藍絲老豆老母

支那蝗要讀書架咩咩

習經

一家美國公司最近為50名員工在手背的食指與拇指之間，植入體積如米粒般大的微型晶片，打造一班「先驅人類」。未來只需揮一揮手，就能開啟公司密碼大門、電腦鎖，或當作信用卡購物，甚至直接將醫療資料紀錄體內，方便日後覆診。

剛過去的8月1日，對美國Three Square Market一班員工意義重大，皆因他們剛為自己的一雙手，賦予新用途︰他們在手背植入採用RFID（無綫射頻識別）的晶片，期望它能代替銀包和鑰匙，擔當身份證、信用卡、門匙等用途，提升工作及生活效率，成為美國首批在人體植入晶片的企業員工。

這間自助微型超市（micro market），早前向85名員工發出邀請，招募志願者在其手背植入價值300美元（約2,340港元）的晶片作試驗，結果50名同事同意參與。

注射過程僅數秒

由於晶片體積僅大如米粒，植入過程簡單。同事伸出手輕輕按摩，待手掌肌肉放鬆，技術人員隨即拿出有如針筒的儀器，對準食指與拇指之間的虎口位置將晶片注射入皮膚，感覺像被針戳一樣，過程只需數秒。

事實上，早於3年前，瑞典科技公司Epicenter已在員工體內植入晶片。同事進入公司大門之前，只需將手放在感應器上輕輕一掃，就能破解門禁、解除影印機及電腦密碼，甚至刷卡付款。另外瑞典亦有鐵路公司提倡在人體植入晶片代替車票。

然而，有關科技要在市面普及，似乎仍有很長的路。因為目前社會上普遍聲音仍希望，類似的晶片是裝嵌在手機或飾品上，而非人體內，主要擔心私隱問題。

Three Square Market負責人強調，晶片不設GPS追蹤功能，並不會透過晶片監控員工；又解釋若希望移除晶片，過程亦很簡單，就如從體內拿走玻璃碎片一樣，易入易出。公司認為人體植入晶片是未來發展大勢，目前歐洲在這方面比美國走得更前，看好美國的市場潛力，相信率先試驗項目有助他們搶攻市場份額。

私隱安全問題成隱憂

人體植入晶片，雖能為生活帶來方便，不過晶片的安全性和隱私度卻惹來擔憂。有分析指，晶片所掌握的個人隱私，甚至比你的智能手機更多，無論你身處的位置、生活習慣、活動狀況、健康紀錄、購物行為等等，都盡在晶片背後系統掌握之中。到底誰能獲得這些資訊？公司會如何使用從晶片蒐集回來的資料？系統有沒有被加密？有關疑慮尚有待釋除。另外，有別於智能手機，你可以透過截斷電源而躲避追蹤，但已經植入體內的晶片，人們又應如何避免資料被截取？這些疑問成為人體植入晶片的一大課題。

我相信支那好快會跟,仲做得比歐美更徹底

多咗高科技監控技能
活用大數據同人工智能

然後嗰部分人與其後代一直富起來
支共旗上面嗰四粒星代表condom，拱照最大嗰粒星:高種姓中共關係者

Thx

其實差唔多，以前喺皇族之外一樣有貴族同世家大族

做咩都搵杭州黎開刀先

正，圏養

根本就係文革2.0

支那人接受就得

歴史不斷地重演
鎖國亡國

最重要唔係技術可行性
係法律是否強制

香港都一樣，狗仔狗女有分加

中國人抗壓能力極高
幾唔合理既事都接受到
只係接受唔到你地班 講毒份子同暴徒

黨=法律

係
劉曉波話中共要起碼被西方殖民三百年先會變成香港咁

佢成日強調高考
就係呃啲人，你夠叻，你都係得益者

門閥制度

坦蕩蕩嘅帝制

共產主義喔，消除階級喔

地獄鬼國

香港人、東突厥人：下下

精英制 你一世係農奴就只可以做農業

不如正式玩番帝制啦

Chinazi

香港人比多啲危機感

文革同大躍進死左幾千萬中國人都無人覺醒，就知道呢個國家既人真係生為成奴隸!!

邊撚度有消除階級 笑撚死

衰過印度

快D出侯景之亂2.0

真心 用google已經好多

港媒永遠唔報，唯有靠台媒

仲唔反鳩佢寧願做順民鵪鶉咪抵撚死囉

認真依單要煲大佢
Fb/twitter 都要
好多藍絲都低學歷 佢地見到可能會變黃

窮Lㄧ世都係窮L
奴隸一世都係奴隸
永遠唔會有翻身既機會
永遠唔會比你威脅到上面班人既利益

慘過帝制
武則天科舉就係提拔民間人才, 唔好一世靠D高門

呃，2013年已經講咗會係咁

科技加獨裁真係屈機，不過都要中國人奴隸底先咁撚柒成功

《杭州市區流動人口隨遷子女積分入學實施辦法》向中國人民徵求意見，指出未來父母的學歷、技能、納稅、誠信等都會影響孩子入學，引發譁然。

劣根性 班仆街自己ok, 有得高分, 成為既得利益者就一齊搞鳩其他人

幾時到初夜權制度

文革同六四就係清哂最有文化同良知既人

好呀，優生論我buy

真正既你老豆係狗 你老母係狗 你都係狗

短時間想提升民族素質嘅捷徑就係剷除低端人口

可以呼吸就應該感謝黨la
仲講咩社會上流姐

「祖國杭州針對非設籍人口開始規劃實行九品中正制：父母社會積分不夠，兒女沒資格唸書。

香港都可以噉，外省人如果唔係父母博士，细路冇资格喺香港读书

咪on9
只要成份好，就算低能都有前途過你

香港不能輸

九品中正制
幾時出埋連坐法
一人犯罪 什伍連坐

痴撚線

真係倒退到行翻階級制度

痴撚線社會，香港就係因為有比較完善教育制度，有免費教育，強制讀書，人均普遍教育程度，知識水平平均值提高左。種性制度根本係玩皇朝，天龍人咁款，高學歷既人生既仔都係貴族，學歷低既人生既仔女都係奴隸 奴工 無辦法靠知識改變命運 連門口都入唔到 痴撚線國家。

高考有好成績真係會得益喎
一畢業就係支那搵近萬蚊

無教育重生得多，blocked

收皮啦大陸人
你哋最鍾意共產黨呀嘛
最鍾意共產主義呀嘛
咁就唔好怨啦

人民質素垃圾
無計可施但又想有快速成效
唯一嘅辦法就係極權威逼

但係聽日你屋企就比人強拆咗$1都無，你平時就會因為10k per month 覺得自己係得益者唔出聲

果邊笑印度仲有種性制
呢邊自己搞個類似野

屌唔撚係掛

支那同南韓一樣好睇重高考同咩大學畢業同咩gpa,一衰左就係終身賤民
冇master洗底呢回事

九品中正制復活，重新劃分寒門世族

下一步就係全中國每行每個職級人工一樣

無記錯東晉士族養好多奴隸同部曲
遲啲支那低端人口做奴隸不是夢

中共真係日日都有新野令人嘩然

杭州我諗係僅次於北上廣深嘅城市來

on9無極限
以為自己睇緊d膠片

啊維尼六章幾野又小學未畢業
咁點計先

其實香港已經係，你唔係有錢佬/高官子弟，d真係高級既位係唔會到你坐

全世界都一樣
一大笑三大，三大笑八大
睇你搵唔搵到錢嘅啫

杭州人垃圾

仲惡過nazi

Black mirror S1 E1

呢樣冚世界都係架啦

講白d
而家支那領導們只係想班賤民穩定地俾佢地剝削
供養領導一家享受西方民主自由

係帝制

呢排，杭州教育局發布咗《杭州市區流動人口是遷啲仔女積分入學實施辦法（征求意見稿）》。
杭州市區流動人口是遷啲仔女入學，好大程度上要睇法定監護人嘅積分。

實施範圍
杭州市區各區教育行政部門安排符合市區義務教育就讀條件嘅流動人口是遷啲仔女就讀小學一年級，跟住本通知要求進行。

入學物件
符合入學年齡且持有市區申領嘅有效《浙江居住證》，要求喺市區入學嘅流動人口遷啲仔女。

積分物件
積分對象為以下兩類兒童老豆或者阿媽（或者其他法定監護人），積分對象持有居住身份證。

（一）已持有居住證要求喺市區入學嘅適齡兒童；
（二）預當年6月30日前可以取得居住證要求喺市區入學嘅兒童。
適齡兒童本人喺當年6月30日前唔取得居住證，其父母唔需要申請居住證積分。適齡兒童本人喺當年8月31日前取得居住證，其父母唔論係咪申請居住證積分應該兒童仍符合市區義務教育就讀條件。

入學程式
（一）積分申請
1.上述積分對象應提前向居住地積分受理窗口提交書面積分申請，申請時間截止當年4月15號（節假日除外，逾期申請嘅積分唔用於其啲仔女入學）。
2.申請積分時應遞交如下料：
（1）積分申請人嘅居住證；
（2）《杭州居住證積分申請表（積分入學）》；
（3）杭州居住證積分管理政策規定嘅其他材料。
3.之前，因其它公共服務項目已申請居住證積分且仍有效嘅，只使提交《杭州居住證積分申請表（積分入學）》。

（二）積分核定
1.區流動人口管理部門受理積分入學申請後，分別就轉有關部門，按照有關規定進行審核評分。
2.積分申請受理二十個工第日，申請人可以通過互聯網或者手機客戶端登錄“杭州居住證積分管理服務絲網”、“新杭州人家園”微信公眾號、差佬阿叔APP等嘅應用服務平台，或者持居住證到居住地積分受理窗口查詢個人積分情況。
申請人對積分有抗告嘅，不過喺7個工號內，透過互聯網或者手機客戶端登錄“杭州居住證積分管理服務絲網”、“新杭州人家園”微信公眾號、差佬阿叔APP等嘅應用服務平台，或者持《居住證》向區（管委會）流動人口辦申請核查，區（管委會）流動人口辦應當喺十個工作日內會同同級有關部門做核查並出具核查結果。

申請人對核查結果仍有抗告嘅，不過喺7個工號內向市流動人口辦申請復核，逾期提出嘅不予受理。市流動人口辦應喺十個工作日內答復。

3.區流動人口管理部門應喺7月1日前將居住證積分信息交區教育行政部門。內容應包積分申請人名、身份證號碼、居住證總積分同各項目積分、積分申請日期、申請入學啲仔女個名同身份證號等信息。

（三）入學報名
唔論系咪申請居住證積分，有啲仔女要喺市區入學嘅流動人口都應喺規定時間（具體時間以公告為準，下同）登錄“杭州小學一年級入學管理系統”（網址：），為啲仔女完成入學報名，並喺規定時間到居住地教育服務區（學區）學校（或者區教育得政部門指定嘅其他地方）進行信息核驗。
（四）錄取順序
1.區教育行政部門按照積分申請人居住證積分由高到低嘅順序對符合條件申請入學嘅流動人口是遷啲仔女進行錄取排序。
2.父母雙方申請積分，攞積分高（排序靠前）嘅一方。
3.居住證積分相同嘅，跟住以下條件嘅順序依次肯定排序先後位次。
（1）喺本區連續居住耐嘅；
（2）社會保險積分高；
（3）基礎積分高。
（五）招生錄取
1.區教育行政部門根據上述方式確定嘅排序，按照就近（相對就近）嘅原則，依次安排符合入學條件申請積分入學兒童嘅錄取學校。
2.區教育行政部門應對上述錄取安排進行公示，公示期唔少於7個工號。公示期間呢，申請人對錄取安排有抗告嘅，可向區教育行政部門提出，如核實成立，由區教育行政部門較；逾期提出抗告嘅，不予受理；唔接受安排嘅，視作放棄喺市區申請入學。
3.區教育行政部門應根據區域教育資源同招生實際，喺完成積分入學安排之後，統籌安排其他符合入學條件，完成入學報名嘅流動人口是遷啲仔女入學。
征求意見期限為2019年10月18號至2019年10月28號。意見意見，請以書面或者電子郵件形式向杭州教育局提出。
通訊地址：杭州屏風街8號207室（郵政編碼：310005）
電子信箱：hz87061385@163.com

起碼歐美冇咁嚴重先喇

韓國同日本都係一樣

中國呢片地方各朝代都必然經過治亂興衰

睇怕劇本就到

西方模式，貴族選帝候

nazi點衰點差都好都唔會搞鳩自己既日耳曼民族

共產主義同帝制撈埋一齊真係極度恐怖

文化唔同，外國人鼓勵仔女獨立自主，華人想仔女繼承家業，係合理架

讀書危險，有機會醒覺，要小心配給

cls,一模一樣

六百六十六 (666)
「他又叫眾人，無論大小、貧富、自主的、為奴的，都在右手上或是在額上受一個印記。除了那受印記，有了獸名或有獸名數目的，都不得作買賣。在這裡有智慧，凡有聰明的，可以算計獸的數目；因為這是人的數目，他的數目是六百六十六。」（啟十三16-18）

我就奇怪點解寒門會對世俗
利申 理科

幾時復興娶五姓女

中共眼中唔需要人權

回到東晉 14億演員史詩級大作 而家可以roll機喇

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

人民質素垃圾係支共造成，大躍進死左幾多人，文革死既更加係有識之士，而最後果批有質素既人都係64死晒了

就係用呢啲手段令人唔敢反，累埋子子孫孫

窮就是原罪

C

支共種落黎嘅果

共国努力咁追上北韓

咁先可以維持到
高官家族繼續係高官家族
奴隸家族繼續係奴隸家族

唔通會比機會支那人調轉

番返轉頭
帝制主義冇人制衡好撚痴線
冇人反抗 只會延伸世界

george orwell
都寫唔到咁撚邪惡嘅劇情

模擬人生

真係唔明佢地點諗..
中共洗腦統治好犀利

勁到，又密碼法又乜春制，一日一新制

題外話，杭州有大型淘寶兒童model選拔同比賽，同有好多淘寶商品展示拍攝戲院，好多生得好啲細路被啲老豆老母推出嚟做model每日影幾個鐘頭相、換幾廿套衫去養全家。地獄鬼國嘅產業真係好撚唔人道。

覺醒咗嘅死曬啦

D藍絲係咪想香港變成咁

咩原因令你覺得2019年既大陸仲玩緊共產

Cls 個垃圾誠信制度真係on撚9
咁就斷送左一個可能性

講真佢都慢慢推上去姐
流動人口得左之後 咪推上去變居民囉
好多野都係循序漸進嫁啦

抄晒你家共佢你老母產都叫叫共產？

兩岸專題：萬億富豪「被判罪」掏空身家 揭露中共掠奪民脂

唔叫

等睇優生論

Antichinazi

其實共產主義suppose係無政府同埋無私有產權？

人既一生變成受政府控制既法例

返左去2千年前,禮不下庶人 刑不上大夫笑撚死

Yeah 搞eugenics
等睇world war 3

控制階級流動

東漢末年分生果

ZiNa

個目的就係要減少異化
不過佢而加咩都做唔到之餘，人民仲不斷受到壓迫
同共產主義講都講唔埋

當你係既得利益者果時就另計

特別係大陸新一代崛起果班非官二代中產和一向排斥外地人的本地富戶（特別係上海），因為佢地可以擁有特權和讓特權世襲

中央政府一招就收買曬佢地人心

呢個係針對流動人口， 即係啲入城市打工嘅村民， 呢條法唔畀啲外人入嚟搶教學資源。

如果香港行呢條條例，內地人子女不得在港上學，大把連登仔舉腳贊成。

重啟九品中正制

諗起第一集kingsman

支持，中國人就係要管

有好有壞咁，睇下用咩角度睇

唔係世族咩？

中國人有福了
重要密碼法

新移民和警察後代考DSE每科最高分只可以level 4

連登仔直頭要係屋企掛維尼頭像

真係鑊鑊新鮮鑊鑊甘

唉屌 仲要三百年先變香港

香港都仲係有咁多藍屍港豬

睇怕冇五百年 支那先有救

邊撚到共產呀而家？？？

個制度咁撚資本仲話自己共產黨

Well said

佢地放棄自由，擁護中共，求仁得仁
唔會可憐佢地

竟然有人幫支那人講野，普世價值係尊重每個人與生俱來權利，令佢發展佢既潛能，支共呢套明顯只為權貴服務，任何底層人不論城市內外都受到歧視打壓，中層唔聽話都要死，關咩流唔流動人口事，屌你老母個臭閪

永久跨代貧窮，上流機會零，官二代富二代 繼續發達

依家唔係咩

唐宋元明清共
好快就有新中國

cls 永遠冇得向上擧

階級制對平民影響唔大
反而權貴階級會用盡辦法令敵人跌落地獄無得反cup

所有動物都平等, 有些動物比其他動物更加平等

有巴打整果個 MCR welcome to the black parade 一開始個義士講 當2047年 我地全部都變奴隸 我其實唔太明
依家明了

其他國家會反 但我覺得中共政策真係幾啱管理呢啲支那人

有撚病 痴撚線

呢個社會信用評分即係納粹優生學

連登仔應該好歡迎呢個plan

share去外國啦

在大陸地區實行真係絕配。

有納粹ga影子

cls的支共

香港小學派位啲計分制咪一鳩樣

執權個一枇個良心到底去咗邊
我好撚困惑

試但啦，支那特色最緊要啲支那豬受